連儂牆根撚本同紅衛兵文革批鬥無分別 咩分別

向偉大嘅毛主席學習
堅強向正確 建設新中國道路進發

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

你好鬼

都話咗唔好再開連儂牆貼咯

根本一撚樣 周圍貼 好快失敗

推

你係咪戇鳩架，貼大字報係大鳴大放喎
文革係走去拉鳩晒貼字報既人，興文字獄
你係咪食撚左屎?

大家咪撚理佢

由個貼沈

屌你老母 各有各做 紅你老母西 食負評啦

你睇下連衛兵，迫人表態，非黃即刻批鬥，趕盡殺絕，個畫面係咪好熟悉呢？

其實文革中國人學東歐人咁做，你咁諗個觀感就fit晒

殺左你邊一忽? 唔捱得屌唔上babykingdom睇bb車同學點用奶泵?

比心機繼續追殺下達哥，杯葛所有中資公司

做過tvb實習
難怪咁樣諗野

最慘係剩係可以貼d自己鍾意睇既野
有異見就滅聲
香港人既民主真係好可悲

你又走去猁度日日吹奏軌呀?
人地屌返轉頭就係迫害?
你都失心瘋

而家日日互相批鬥係咪一撚樣

啱，你老母係雞

咁咪自己另外整個黑警牆，或者人渣牆，廢老牆囉。真心唔會去搞破壞。

你錯喇我老母係老母
根本而家個運動就你啲無謂人帶風向

其實藍屍都可以貼，何來文革批鬥牆？只係佢地唔貼

文革會充公有錢人家產喎
依加有邊個有錢人家產被充公